[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267003954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267003954/answer/663165122", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6709\u5fc3\u673a\u7684\u5c0f\u5b69\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322397470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322397470/answer/668652967", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5927\u5b66\u751f\u4e3a\u540c\u5b66\u63218\u5200\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44809223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44809223/answer/665217277", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u534e\u88d4\u5973\u6027Jenny\u7a77\u6e38\u58a8\u897f\u54e5\u5931\u8e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316746855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316746855/answer/654154167", "content": "\n\u603c\u4e86\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u4f1a\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311425277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311425277/answer/663674431", "content": "\n\u5b66\u9738\u5b66\u7d2f\u4e86\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319329288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319329288/answer/667990176", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6709\u5973\u5b69\u5b50\u613f\u610f\u966a\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u957f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322397470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322397470/answer/668656863", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5927\u5b66\u751f\u4e3a\u540c\u5b66\u63218\u5200\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/667019689", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45730992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45730992/answer/598328767", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/666888161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316410954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316410954/answer/642422587", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c34\u679c\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39695867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39695867/answer/589396396", "content": "\n\u5357\u5927\u788e\u5c38\u6848\u6709\u671b\u544a\u7834\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/666982890", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26342346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26342346/answer/663793377", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u56de\u5230\u6c11\u56fd\uff0c\u8d70\u5728\u77f3\u677f\u8def\u4e0a\uff0c\u505a\u4e00\u4e2a\u6491\u7740\u6cb9\u7eb8\u4f1e\u7684\u4f18\u96c5\u59d1\u5a18\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29563681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29563681/answer/668443608", "content": "\n\u8eab\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5904\u662f\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321804374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321804374/answer/665852203", "content": "\n\u60ca\u5947\u961f\u957f\u51ed\u4ec0\u4e48\u625b\u5f97\u4f4f\u516d\u661f\u706d\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47579371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47579371/answer/665365617", "content": "\n\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u7ed3\u675f\u53f0\u6e7e\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322212563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322212563/answer/667248341", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5fae\u535a\u516c\u5e03\u5c0f\u91ce\u7535\u5b50\u70df\u4e00\u4ee3\u4e0a\u7ebf\u4eac\u4e1c\u9884\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/666947655", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322372721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322372721/answer/668869634", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5b9e\u4e60\u751f\u8650\u732b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267997635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267997635/answer/614683625", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e2d\u666e\u901a\u738b\u8005\u4e0e\u4ee3\u7ec3\u6216\u9ad8\u624b\u4e3b\u64ad\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u600e\u4e48\u6837\u624d\u80fd\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/668210597", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293032337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293032337/answer/637290613", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u5bcc\u4eba\u5bb6\u7684\u540d\u5a9b\u662f\u600e\u6837\u7684\u6559\u80b2\u4e0e\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321504790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321504790/answer/665947460", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u706d\u9738\u7a7f\u8d8a\u4e0d\u9700\u8981\u76ae\u59c6\u7c92\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316653201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316653201/answer/668113790", "content": "\n\u8463\u660e\u73e0\u786e\u8ba4\u8d62\u4e86\u4e0e\u96f7\u519b\u4e94\u5e74\u524d\u7ea6\u5b9a\u7684\u300c\u5341\u4ebf\u8d4c\u7ea6\u300d\uff0c\u662f\u5426\u7b26\u5408\u4f60\u7684\u9884\u671f\uff0c\u7ed3\u679c\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39821720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39821720/answer/602124480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u9634\u6697\u3001\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320983320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320983320/answer/665862103", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u7684\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u53f2\u8bd7\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46842994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46842994/answer/666978411", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33734678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33734678/answer/660801740", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 iPhone \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321703036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321703036/answer/665039051", "content": "\n\u4e3a\u5565\u706d\u9738\u80fd\u62ff\u9524\u5b50\u548c\u65a7\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321478066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321478066/answer/662476914", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e2d\u7684\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29923852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29923852/answer/594006286", "content": "\n\u53f2\u5854\u514b\u5bb6\u65cf\u7684\u4ef7\u503c\u5728\u54ea\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5404\u65b9\u52bf\u529b\u4e0d\u6740\u6b7b\u4ed6\u4eec\uff0c\u800c\u5e0c\u671b\u63a7\u5236\u4ed6\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20603837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20603837/answer/664070113", "content": "\n\u5546\u4e1a\u5206\u6790\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52624944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52624944/answer/614029680", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u300c\u56fd\u8fd0\u300d\uff08\u4efb\u4f55\u89d2\u5ea6\u4e0a\u7684\uff09\u8fd9\u56de\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315442111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315442111/answer/656914296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8ba4\u4e3a\u9760\u8c31\u7684\u7f51\u7edc\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22717870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22717870/answer/541344505", "content": "\n\u8bf1\u4eba\u7684\u98df\u54c1\u5e7f\u544a\u662f\u600e\u4e48\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31758498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31758498/answer/662281514", "content": "\n985\u5e94\u5c4a\u751f\u6bd5\u4e1a\u5c31\u5931\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263866957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263866957/answer/659592774", "content": "\n\u732b\u54aa\u4ef0\u9762\u671d\u5929\u7761\u662f\u8868\u8fbe\u4fe1\u4efb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319143042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319143042/answer/655813941", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6700\u540e60\u5929\u600e\u4e48\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22595313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22595313/answer/647290071", "content": "\n\u7537\u751f\u8be5\u4e0d\u8be5\u70eb\u5934\u53d1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320331697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320331697/answer/656907265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u5c06\u53d1\u8d77\u56fd\u9645\u52df\u6b3e\u91cd\u5efa\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450574/answer/667024109", "content": "\n\u590d\u8054\u56db\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u6700\u540e\u5bf9\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39767542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39767542/answer/636798672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u90a3\u4e48\u591a\u804c\u4e1a\u5973\u6027\u770b\u4e0d\u60ef\u5168\u804c\u592a\u592a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309484656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309484656/answer/617398155", "content": "\n\u52a8\u6f2b\u91cc\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u6b7b\u5f97\u5f88\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313419973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313419973/answer/659758742", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450574/answer/666939946", "content": "\n\u590d\u8054\u56db\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u6700\u540e\u5bf9\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316269486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316269486/answer/647205975", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7fjk\u5236\u670d\u6216\u8005Lolita\u7537\u751f\u7a7f\u4ec0\u4e48\u51fa\u53bb\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318185970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318185970/answer/659491153", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u4e27\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/663682250", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321684755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321684755/answer/666327225", "content": "\n\u53e4\u4e00\u6cd5\u5e08\u4e00\u62f3\u79d2\u6389\u7eff\u5de8\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u8ba9\u4ed6\u6253\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313145617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313145617/answer/668642029", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u661f\u7235\u5f88\u5f31?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321739509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321739509/answer/667333063", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u4f1a\u4ee5\u600e\u6837\u7684\u65b9\u5f0f\u56de\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321585081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321585081/answer/665441805", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u5458\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u4e3b\u7ba1\uff0c\u4e0a\u9762\u7684\u9ad8\u5c42\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53594994/answer/660177269", "content": "\n\u4f60\u548c\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310700455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310700455/answer/636969256", "content": "\n\u5a5a\u524d\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u540c\u5c45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/667786672", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22619215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22619215/answer/663591052", "content": "\n\u9648\u90fd\u7075\u548c\u7ae0\u6cfd\u5929\u5b9e\u9645\u4e0a\u5404\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320967006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320967006/answer/664675412", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u9ad8\u4e2d\u751f6116.5 \u8fd8\u6ca1\u6709\u731d\u6b7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304098/answer/667979040", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad PDD \u300a\u9006\u6c34\u5bd2\u300b\u5220\u53f7\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/665134940", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318193528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318193528/answer/656900282", "content": "\n\u5982\u679c\u8389\u8389\u5ac1\u7ed9\u4e86\u65af\u5185\u666e\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47089002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47089002/answer/664530572", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u7528\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22099520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22099520/answer/658315798", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u53ef\u4ee5\u548c\u7f8e\u6f2b\u4e2d\u7684\u54ea\u4e2a\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u5355\u6311\u5e76\u4e14\u53d6\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22936131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22936131/answer/666813561", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u90fd\u559c\u6b22\u62db\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320927990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320927990/answer/662523782", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u706d\u9738\u7c89\uff0c\u770b\u5b8c\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u540e\uff0c\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268612986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268612986/answer/656948107", "content": "\n\u5916\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45730992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45730992/answer/664784886", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321219463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321219463/answer/667810567", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322146311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322146311/answer/667130601", "content": "\n\u5982\u679c\u62cd\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\u300a\u5218\u5f3a\u4e1c\u4f20\u300b\uff0c\u4e3b\u8981\u89d2\u8272\u6f14\u5458\u8be5\u5982\u4f55\u9009?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322231414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322231414/answer/667623501", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300bS08E03 \u4e34\u51ac\u57ce\u4e4b\u6218\u7684\u6253\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322166422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322166422/answer/666701508", "content": "\n\u52c7\u58eb 104:100 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u53d6\u5f97\u9996\u80dc\uff0c\u675c\u5170\u7279 35 \u5206\u54c8\u767b 35+6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315051773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315051773/answer/656629114", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6c7d\u8f66\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u70c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/629120581", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428495/answer/665175984", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321684755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321684755/answer/665667317", "content": "\n\u53e4\u4e00\u6cd5\u5e08\u4e00\u62f3\u79d2\u6389\u7eff\u5de8\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u8ba9\u4ed6\u6253\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/660836238", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319940952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319940952/answer/663951811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Taylor Swift\u7b2c\u4e03\u5f20\u4e13\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267104067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267104067/answer/320946752", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u300c\u80fd\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321818007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321818007/answer/664893246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728 2019 \u4e16\u4e52\u8d5b\u5973\u5355\u534a\u51b3\u8d5b\u4e2d\uff0c\u5218\u8bd7\u96ef\u7b2c\u4e94\u5c40\u6253\u4e86\u4e01\u5b81\u4e00\u4e2a 11:0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321394575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321394575/answer/660823578", "content": "\n\u600e\u4e48\u5355\u6392\u6446\u8131\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u8d5b\u5b63\u521d\u7684\u6c38\u6052\u94bb\u77f3\u6bb5\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317920861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317920861/answer/647945208", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u77ac\u95f4\u8ba8\u538c\u5fae\u4fe1\u8fd9\u4e2a\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57586573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57586573/answer/582606733", "content": "\n\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u91cc\u8c01\u7684\u519b\u4e8b\u624d\u80fd\u6700\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/642349864", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268612986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268612986/answer/487178385", "content": "\n\u5916\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/640059638", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317184172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317184172/answer/659271011", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u52b2\u7206\u7684\u6821\u56ed\u516b\u5366\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305996174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305996174/answer/574187922", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7559\u5b66\u4e24\u5e74\u8d25\u5149200\u4e07\uff0c22\u5c81\u5f03\u5b66\u6210\u5de8\u5a74\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277163190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277163190/answer/633845723", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u590d\u80543\u706d\u9738\u5bf9\u94a2\u94c1\u4fa0\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719497/answer/574410719", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u9ad8\u6821\u4e4b\u95f4\u7684\u804c\u79f0\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\u4f8b\u5982 985 \u526f\u6559\u6388\u8ddf\u4e8c\u672c\u7684\u526f\u6559\u6388\u662f\u4e00\u4e2a\u6982\u5ff5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/662773581", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319693398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319693398/answer/664172892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u9738\u4e0d\u60c5\u613f\u5730\u5e2e\u52a9\u540c\u5b66\u56de\u7b54\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319693398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319693398/answer/651501472", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u9738\u4e0d\u60c5\u613f\u5730\u5e2e\u52a9\u540c\u5b66\u56de\u7b54\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313434500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313434500/answer/666459320", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u662f\u4f2a\u5973\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318855926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318855926/answer/651074920", "content": "\n\u6478\u67d0\u4eba\u4f53\u7684\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\u53ef\u4ee5\u5f15\u8d77\uff08\u8fd9\u4e2a\u4eba\u4f53\u7684\uff09\u8212\u9002\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322129797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322129797/answer/667176660", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u666f\u6625\u65a5\u8d23\u590d\u80544\u6392\u7247\u8fc7\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318516191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318516191/answer/662693825", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48epic\u9501\u533a\u5c31\u4e00\u5b9a\u8981\u53bb3dm?\u5c31\u4e0d\u80fd\u7b49\u9501\u533a\u7ed3\u675f\u518d\u4e70\u6216\u5e72\u8106\u4e0d\u73a9\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321888337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321888337/answer/666874802", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6 S08E03\u300cThe Long Night\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263561927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263561927/answer/663432864", "content": "\n\u53f2\u53ef\u6cd5\u575a\u5b88\u4e0d\u964d\u800c\u626c\u5dde\u5168\u57ce\u88ab\u5c60\u6740\uff0c\u94b1\u8c26\u76ca\u964d\u6e05\u800c\u5357\u4eac\u767e\u59d3\u5f97\u4ee5\u4fdd\u5168\uff0c\u4f60\u8d5e\u540c\u54ea\u4e00\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/663783471", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321102296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321102296/answer/663336559", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4 996 \u5374\u6ca1\u4eba\u8bf4\u521d\u4e2d\u9ad8\u4e2d\u751f\u7684 596\uff1f\n"}]